[
    {
        "randomId": 765
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Icwende ryanjye rimbaye kure mba ngukoreyemo",
            "option_1": "Uruzi",
            "option_2": "Amata",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Ukwezi",
            "correct_answer": "Ukwezi"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Ngiye mu rutoki nsimbuka abapfumu bapfuye",
            "option_1": "Imisatsi y'ibigori",
            "option_2": "Inyegamo y'umusore warongoye",
            "option_3": "Imitumba",
            "option_4": "Imodoka",
            "correct_answer": "Imitumba"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Kirabyataraye",
            "option_1": "Imana",
            "option_2": "Ishyiga",
            "option_3": "Inyenyeri",
            "option_4": "Ikibyindi cy'umushumba",
            "correct_answer": "Ikibyindi cy'umushumba"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Sogokuru aryoha aboze",
            "option_1": "Amase",
            "option_2": "Amase y'inka",
            "option_3": "Umwarimu",
            "option_4": "Umuneke",
            "correct_answer": "Umuneke"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Ruganzu araguye n'ingabo ze",
            "option_1": "Igitoki",
            "option_2": "Izuba ry'impeshyi",
            "option_3": "Umukecuru wataye ikijigo cye",
            "option_4": "Ikirunga",
            "correct_answer": "Igitoki"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Karatemba shyashyari",
            "option_1": "Igisabo",
            "option_2": "Ibiboga byagaze",
            "option_3": "Imbwa ishumitse",
            "option_4": "Amazi ku iteke",
            "correct_answer": "Amazi ku iteke"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Abarebare baje ubu",
            "option_1": "Imihanda, uruzi, inzira",
            "option_2": "Amabere y'inkumi",
            "option_3": "Indumane",
            "option_4": "Amagambo yo ku rurembo",
            "correct_answer": "Imihanda, uruzi, inzira"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nagutera uruhehe rudatokorwa",
            "option_1": "Ikawa",
            "option_2": "Sida",
            "option_3": "Intare",
            "option_4": "Sone yo ku irembo",
            "correct_answer": "Sida"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Dore iryo shyamba ritabona",
            "option_1": "Izuba",
            "option_2": "Ibitotsi",
            "option_3": "Gutara ibitoki",
            "option_4": "Umusatsi w'intabwa",
            "correct_answer": "Umusatsi w'intabwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Inka yanjye irishiriza mu mishito igataha mu mishito",
            "option_1": "Ururimi",
            "option_2": "Urwina",
            "option_3": "Icyumweru",
            "option_4": "Firigo",
            "correct_answer": "Ururimi"
        }
    }
]